一人一首聽完喊到仆街既歌

周杰倫
藉口

喊到仆街

負親

可惜沒如果

啱啱聽完
開頭有啲感觸
之後喊到仆曬街

若
假使你想 閉起眼睛平靜進睡
請相信這份愛定會 讓我在來日再相聚
那一天 才頂嘴
你的風趣 記在心裡

父親

我會在IG看你一生的轉變 在IG等你BB的出現

不來也不去

替你高興

不如不見

綿綿 於心有愧

月球上的人

Happier

楓

友誼之光

阿牛

擱淺

頑固 mayday

說了再見

我有幾首

my little airport - 年輕的茶餐廳老闆娘

這些年裡面 你都知我很少到別的店
但若你最終給我來電 你可知道這感覺會點
像一支小蠟燭的光點 讓漆黑的房滿佈光線
像打開考試試卷發現 突然所有答案都看得見

My Little Airport - Leo, Are You Still Jumping Out Of Windows In Expensive Clothes ?

I hope you can think what I can think.
Because I’m so crazy, because I’m so crazy.
Cos I know you know what I don’t know.
I know you can think what I can’t think.
Because you are special, because you’re so special.

借火-麥浚龍

就算不說一句都很清楚
雙方都經過太多 只要接近別無期望
夜了看電視的光 只要我們不問為何
然後直至忘記誰是我 一起靜靜的過
不需要太認識我 不渴望
你不要令我多幾多渴望 你只要為我點一點火
然後讓我此刻至少可度過 我可以令你差不多有快樂
我可以為你點一點火
然後望你輪廓 不講甚麼悲壯
不想甚麼沮喪 煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事証明燃燒過

睇埋mv先會喊

RIP

酩酊天使

無可避免
原來從前誰也有錯
原來從前誰都心多
一年了 個心仲會乸住乸住

可否知道你好嗎？
可否知道 你這夜有空嗎?
重聚像那夜最初的我 好嗎?

只想知道這秒你好
只想知你最好都擁有
好好安穩一直去走
簡單一句全部已足夠
如一天終於有誰 能跟你到白頭
原來你好 已足夠

聽說你好 我也樂透

青春常駐

我個名

粵語殘片
頭兩句已經黎料

他的愛

負親 最後晚餐 搭MV

最動人時光 未必地老天荒
難忘的因你太念念才難忘

Meghan Trainor - Lije I'm gonna lose you
唔知點解次次聽都喊到停唔到

結束的起點
個mv

愛得太遲

時光返不到最初 回憶一天天錯過 難以對你再親口說下承諾

你當我什麼

回到過去

經過一些秋與冬

對酒當歌

眼睛不能沒眼淚

成班係咪咁撚廢 聽首歌都可以喊到仆街？我就唔撚信

曾經收起的抱擁
曾經懶去寄 的書信
留到葬禮那一刻已是無用
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的鎖碎
你都不覆半句

岩岩第一次聽，喊到狗咁
爸爸一個月前Cancer走左
到宜家仲未接受到
就算睇住火化
只係感覺佢去左一個好遠既地方
無耐就會返黎

老豆

本身無事 睇埋youtube啲comment 先標眼水

睇埋mv 既話 那誰

追風爭的孩子

Supermarket flowers

李榮浩 年少有為
睇埋個mv

你是你本身的傳奇

我的認真敗給黑色幽默

我不難過

In My Defence - Freddie Mercury

人生有彷徨低潮嘅時候。去到十字路口嘅時候，聽到講緊自己嘅歌詞，情緒會爆發

又有時，有啲旋律會勾起痛苦回憶

True love waits

講生離死別既全部都奶野 負親 最後晚餐 離魂記 酩酊天使

唔會喊，會感觸

誠實面對自己 盼有一天再會你
盼有一天我可以心死 我可以心死。。。

Fix you

我不好愛

林俊傑 會有那麼一天

呢個mv表達到香港人係幾唔識得教育，識得教既唔會出現mv入面既情況，例如唔會用體罰，個仔同你講晚安唔會唔應人，一d責任感都冇。

最佳位置

落花流水 仲有Eminem 首when I’m gone

知足 五月天

唔知點解聽mj首heal the world會喊
唔知係咪比佢把聲感染到

CAllStar - 家書
可能冇乜人聽過
我第1次睇個mv就喊左 代入感好強
之後依家random播到會飛
"只有父母用一生的愛講一種道理"